以武制暴 唔可以再比暴徒為所欲為!!

今日上水呢單野證明多一次
無論你係唔係示威者 總之你著黑衫口罩就係要打
今日進化到議員都打
所以各位一定要以武制暴
忍左咁多次
你仲諗住和平就可以?
你舉晒奉投都可以打鳩你同埋顏射你
記住, 成王敗寇
無一場革命係和平就成功既
一定要以武制暴
以眼還眼 以牙還牙

參考左隔離POST

每人一支
班狗一衝 前幾排就可以用叉推
警棍打你唔到 好過你用7仔遮

至於長度問題
應該有摺疊伸縮既叉可以買到
如果唔係 用實心既晾衫棍都可以有同樣效果
我印象中有D係一節節既實心棍可以扭埋一齊既

Push

嬲黑警還嬲
記住記住要對準政權
五大訴求
缺一不可

而家黑警咪就係政權
搞掂黑警 你要乜都有

PUSH